<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Jele Ramírez</title>
    <link>https://jellyramirez.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Jele Ramírez</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 13 Apr 2022 18:16:21 -0600</lastBuildDate><atom:link href="https://jellyramirez.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La Cultura de una Desarrolladora de Software ༼ つ ◕_◕ ༽つ</title>
      <link>https://jellyramirez.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Apr 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://jellyramirez.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>¡Hola a todas, todos y todes! (●&#39;◡&#39;●)
Para mi la cultura de un buen desarrollador se basa en lo siguiente:
 Respeto Responsabilidad Compromiso Comunicación Asertiva Esperanza Resiliencia  ¡Y eso es! ¡Nos vemos en una próxima entrada! (☞ﾟヮﾟ)☞</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje en Launch-X ╰(*°▽°*)╯</title>
      <link>https://jellyramirez.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://jellyramirez.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>¡Hola a todas, todos y todes!
En esta ocasión les estaré contando acerca de lo que he aprendido en este camino de Launch-X.
Aqui su servidora es estudiante de Ingenieria Mecatrónica con experiencia básica en programación por lo que en la Misión de OnBoarding se la pasó bomba y se echó las katas en 3 días y porque tenía tarea de la escuela, lo bueno empieza con la misión de FrontEnd, si bien en la prepa tuve unas clases de programación Web, referidas a Front aunque en aquel tiempo ni idea que existía Front y Back, pues la verdad mis habilidades con HTML y CSS estaban demasiado oxidadas, aparte de que tenía nula experiencia en JavaScript y la que llegue a tener me dejó con trauma (┬┬﹏┬┬) y aunque batallé con casi todas las prácticas definitivamente la práctica de CSS es la que se lleva el premio, duré 4 días dedicandole 3 hrs por día para sacar la página y solo con eso decidí que el front no era lo mio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://jellyramirez.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://jellyramirez.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aquí vas a leer un poco sobre mi 🤩
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
